水庫凌晨四點洩洪 百姓需要一個解釋

已按既定機制通報

天

邊個城市???

你們只是韭菜

多難興邦

中

傻的嗎點解要解釋佢知

解釋？邊個話要解釋既邊個去公安廳囉

濕左少少姐 唔係唔信黨呀話

凌晨3點通知左
係你班懶人凌晨訓左冇留意

都係只咁話當地政府不作為

咪係，唔好屈黨！

唔好為國家添煩添亂啦 收左美國佬幾多錢搞事呀

縣政府做野唔洗你教 再嘈就送你去再教育營

顛覆國家

造謠生事關zf甚麼屁事
要不要說是美軍投的水啦

解釋：為了黨

最後說一次，宜昌以下走！

党需要解释吗？

弱智
當自己係乜

黨比你活著已經係一種恩賜

他妈的NMSL 想分裂国家吗？

駛同你啲韮菜解釋咩

你當你民主國家呀？

憑實力洩既洪點解要話你知..|..

黨要通知你們賤民?天方夜譚

少給國家添煩添亂！！
好好想一下自己能為國家做什麼！

金魚人嚟 過一排就沉寂返

林奠mode:

根據法例呢 ha
政府係有權根據實際情況
去決定洩洪時間嘅ha

完全係符合既定程度去進行
係唔存在所謂既失誤

你都唔當自己係個個體,使撚尊重你咩.封建時代都結束咗百年啦,仲叫自己做百姓.

媽的 你算什麼? 我為什麼要浪費時間跟你們這些奴才解譯
反正你們也不會反抗我 再浸過3,5,7次 我也不在乎!

習大大：想造反呢！朕做事何時需要解釋

一定是買不起樓，所以一直在噪

感謝黨當機立斷🙏

當地zf官員不作為
呢種人浸撚死都未清醒

勾結外國勢力

：有任何唔滿意你地可以投訴 我地會按既定機制程序處理

間屋無沖走咪偷笑

我看到GDP

尋釁滋事

想死咩仲咁大聲講野

每次見到呢啲場面，我都好高興！

解釋？解你老母

住得中国就預咗嫁啦
社會契約丫嘛

屌！有齊聲音畫面，淨係睇字都嬲

執到啦依家黨俾你班蟻民感受威尼斯嘅風光
再係度試下說三道四

搬d家私出馬路jm9

洗乜通知，14億人一人一啖都飲哂啲水啦。就係呢啲死廢青搞到中國咁

感謝黨

振興消費

解釋甚麼 我都看不到有水
你們都是在造謠

聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票

遲早有瘟疫

解釋你麻脾🤣

下午四點洩洪畫面唔靚、凌晨四點好D

相信國家！

解釋個屁, 要相信黨相信政府

又話要恢復經濟？咁樣洩洪想經濟死似啲

要不是有黨 你一早死左啦

良辰吉時

屌一人一啖都啜撚到乾塘啦，咁撚多嗲

唔係有黨，你班大劣人一早死左啦
少少水浸就係到嘈

日日講水沉都幾悶

爛泥扶唔上壁
傷死無數啲人都只係敢講兩句 怨兩聲
唔恰你班奴隸恰邊個

自己唔知就亂罵人

畫面好靚

國安法 拉得

比人查水錶了

應問邊個國家？肯定不是中國

安徽黃山果邊

Who.jpg

國安法呢

中国咁強大咁發達
呢啲肯定係假新聞
要求政府大人嚴懲造假漢奸

相信祖國唔使驚

什麼解釋 都是假新聞 中國很好 沒事發生

他們透露了黨早洩的機密

韮菜

解釋？ 共產黨要咁做囉 依個解釋夠充分了

公安廳搬咗去水底

咁下次唔通知囉

一定係假相

收皮啦賤民

好快又起過
報價全部五部起標，經濟仲唔贏哂

提你老母啦
中共決策要講你聽
國家安全講通街夠未

天地萬物，朕賜給你，才是你的；朕不給，你不能搶。

咪係沒有黨你甚麼都不是啦

用咗一生一次既quota, 一路好走

犯國安法，拉得

解釋個𨳒！ 共產党想幹啥就幹啥，今天才知道？

水為財呀，唔識野

就係因為個ha字所以好有畫面

無計啦 你地又唔係上海
點會理你地呀

Are you talking to me

企圖煽動人民情緒
係咪想癲覆國家

防洪靠政府可恥

小小的洪水不影響強大的支國

可防可控

不要問黨可以為你做什麼
你應該要問自己可以為黨做什麼

擺明係小美國放水彈襲擊我國，佢地竟然要黨解釋？

沒事兒

居然敢質疑黨既決定？你媽死了

水為財

造謠生事 危害國家安全
必須嚴打類似事件

360度無敵海景樓盤，令你置身於海洋之中

一早講左宜昌以下跑
不過個消息可能俾大陸和諧左

又想造謠，用心不良

假新聞 造謠生事 這是五百年前的相片!!!

cable有派人去，d人狂屌

重建帶黎強勁內需，又贏

全部跪低再寫血書請願先再考慮下諗個鳩屎解釋比你班賤民

有咩用 佢地會反省咩?

咪又過一排咩事都冇

身為中國人，你的命是黨的喔，親～

國家種下水稻都嘈？大陸嘅刁民都幾麻煩，可能有外國勢力搧動

相信党
沒事兒

半夜洩洪 咪沖走好多人?

唔滿意咪上訪
黨有既定機制處理，一定會將人民放係首位

中國d人命邊係人命

所以?
所以中國人民繼續做奴隸
完

農夫遲左餵豬 唔通又要同啲豬解釋la wo

解釋你老味 厲害了支的國

叫共匪解釋？係咪坐撚住左個腦

言論自由: 0/1

黄雨啫
冇事嘅

見到大陸個種建築風格 就覺得好撚嘔心

百牲想做咩

中共一心打造中國威尼斯 刺激經濟 你班仆街唔珍惜

種韭菜要淋水者

家居壞咗可以去買新嘅 gdp gogogo

水為財啦，水到即是財到

共

有洪水比你飲要講多謝啦

人地深夜訓教先放水，
係咪諗住浸撚死哂d人
捉唔到路喎咩玩法

用洪水通知大家洩洪

造謠

信黨啦

解释可以当饭吃吗？不要给国家添烦添乱！

通知咗又點姐，咪一樣浸
党容許你睡夢中離世都唔識感恩

免費水

真下等殘民

小粉紅快啲話假新聞

無水灌溉點樣生草啊
政府為中國人糧食做準備
係咪想連草都無得食

相信黨 別再閃躲
黨為你們製造的驚喜 將會一浪接一浪 這只是第一波

梗係趁你瞓緊覺先攪啦 沖走埋你咪唔洗解釋囉

咪老屈啊，告你妄議中央罪架！

係支那做官都幾好玩
夜媽媽放個水浸到你陷家產
睇住你班蟻民嬲爆爆屌鬼都唔敢屌太大力

言論自由0/1

免費幫你班賤民沖涼

韭菜

我地老百姓唔講政治既
政治既野交返比領導

Who??憑咩要解釋！

下冰再排直接沖走，唔洗自己拎去丟

水災瘟疫GoGoGo

其實乜野叫韭菜

冇通知咩？唔係呀！中央早講左長江下游所有省份都會有洪災喇

中國人民幾時反抗？

不造謠，不傳謠，不信謠。

學人討公道
收皮啦抵死嘅根本
話香港人暴徒阿嘛

蝗蟲

國還在家就在 不怕！

呢個係憑我本事洩的洪
點解要解釋
屌你老母🖕

有水上樂園你玩仲咁多野講

死開咩都唔知自己咩新鮮蘿蔔皮

＂因為韭菜是割了一茬又長一茬，在文化中「割韭菜」和韭菜是作為被壓榨者的比喻。 ＂

維基百科

没事兒!

很美的小區阿

戇撚鳩, 皇帝做野, 要同百姓解釋架咩 ?

大家又可以震興經濟lo

厉害了，我的国

笑4

推 抗爭Mind Map #香港自治法案 #一國兩制已死 #移民走資 #國際戰線 #黃色經濟圈 BNO「5+1」

韭菜都學人要解釋😒😒😒

大膽刁民

天朝送奶茶俾你地飲仲唔知足

咪撚添煩添亂

sorry 你哋人民日報唔得閒
忙住出每日一篇鬧美國英國澳洲

估唔到中國都有廢青甲由，無情白事喺到黑中國
其心可誅啊

😦😦😦

過幾日應該流到廣東省喇，代中央通知左喇

做中國人隨時要被犧牲架啦

解你老母，有國才有家！國家行先

冇浸死就感謝黨啦

又想搞亂中國

相信黨

不滿意 你可以離開中國

竟然質疑黨？全部當暴徒拉去坐監！

啲水都識退 即係水利工程無問題啦！ 你地咁多嗲做乜？ 返埋位做野！

係咪犯了国安法

放免費水俾你班韭菜用仲咁多聲氣

通常股票會常出現 大戶出貨 老散接火棒比人斬到一頸血=收割韭菜

好似係

強國真係好鐘意喺半夜搞鬼
上次武漢又係咁

真心問 啲人成副身家證件沖走曬以後點生活

沒事兒沒事兒

而家你明呢一年點解政府新聞稿咁撚鍾意半夜出，國安法又11點幾出啦，鬼祟到呢

尋刃之事

屌你老母成班捉去打把啦
係咪唔相信政府呀？
犯晒國安法啦成班人

你哋所有野包括自己都係屬於國家架，國家做咩要同你哋班蟻民交代

直頭造謠生事啦

颠覆政权

推 你若放棄 誰衛我城

有需要咪排囉

睇圖啲水都退晒啦，有幾慘呀？慘得過香港人？

好彩仲有黨

咁出嚟反政府未啊

見到ren禍 zf 就知 you deserve that

國家安全都要解釋??

打造東方威尼斯 沒事沒事

呢個時間香港人已經無位置去笑鳩人
大家已經成為中國人

憑我本事放
點解話你知🖕🏻

順便幫手 Share：

国家做嘢唔使你教

顛覆國家政權，拉得

個個都要解釋我咪好唔得閒

笑死

就是ren祸，zf管员不作为

要可憐他們嗎？不用的，他們自找的

洩洪要解釋...簡直天方夜譚

可防可控 經濟迅速反彈

世界強國

凌晨四點擺明就係消滅貧窮人口啦 唔夠數咪將非貧窮人口都變埋貧窮人口再消滅囉

長江前浪推後浪

大陸國富民強，小小水災根本就不足為患啦！

睇見呢個消息
我就訓得安樂lu

又係度煽動國家分裂
肯定收左美國佬錢

冇事既,信政府,唔怕

最衰都係美國人開閘排洪

放水比你仲咁撚多野講

d韭菜真係以為自己條命喺共產黨眼中係命

央視正在忙著罵美國

tmd怪zf的都是gd td

韭菜只是一種植物 不配有支情況
閉嘴相信支國就得

多謝各位同胞努力才令本國GDP大幅上升

有問題嗎？

可以向行之有效嘅投訴機制投訴

民主會亂, 忍吓啦, 祖國完整重要

仲有三日到上海啦

憑佢自己本事洩洪 點解要解釋？屌佢老母

解佢老母釋咩
唔順氣咪反抗law

黨俾水你地飲都唔識多謝黨

潮濕姐 大驚小怪

大霸排極都排唔走個水位，唯有繼續出水啦

［集氣祝福大壩］喂，大壩個水位愈排愈高嘅？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Cap多d留言啦

當你在睡覺休息時，美國人正勤奮的在工作

屌你班低端人口又為黨添煩添亂

又係到造謠，顛覆國家政權

控制閘口既電腦用左外國芯片引致今次事件。
操媽b的，要美國給我們一個交代

美國佬又搞事

黨話冇就係冇!
造謠生事!唔該國安做嘢

排洪要道歉
天方夜談

係咪對黨既做法有意見？

解釋能當飯吃嗎？

齊鼓掌歌聲放今晚開心唱請鼓掌 齊鼓掌歌聲唱今晚開心唱請欣賞 熱鬧情調熱情又放量人人陶醉熱情狀 雙雙對對共欣賞 熱烈地彈琴熱烈地唱 歌聲多奔放個個喜氣洋洋

国安法

We connect

gd搞事

超時空打擊

祖國愛的灌溉，韭菜不知好歹狗咬呂洞賓

所以先叫唔好搞地攤，因為會浸哂

好想整個ac入去串鳩佢

老貓幾時岀返黎

尋釁滋事拉得

點解唔肯信黨？要喺度造謠，公安拉尻哂佢地就岩

再嘈就每隔四個鐘洩一次

解釋即是不相信黨，不信就不需要解釋
信就黨的決定是正確

成單野要處理好困難
通知咗，啲人一定去其他城市暫避
到時人一聚疫情又失控

通知左 報夢通知左

係美國鬼子用水計，雖遠必誅！

好撚靚
又香
又。。。

仲唔感謝黨洩洪

解釋: 無可疑

對不起
早洩了

造謠？
不過要為國家添麻煩

肯定是舊圖 別造謠

為咗保住水壩仲要犧牲幾多人
雖然嗰啲其實係蟲蟲
好似強仔咁講：少一個就少一張會吃飯的嘴

假新聞 拉得

仲諗住傾家蕩產「攞說法」，到而家都未明個問題喺邊

關我咩事

鍵盤戰士

推 寧化飛灰 不作浮塵

驚佢減弱
到上海就出大海
除非佢成座城市地基無起高啦

咁都忍到不過我唔會同情

唔怕啦 最多一齊係個河度執野 當流動市場

收左美國佬幾多錢搞事呀

搵親啲央視新聞、人民日報、新浪微博全部都係黨國機構，幫你？

好野

厲害了中國式威尼斯水都

解你老母咩支那人

屌您老母，一定係美國佬搞事

區區一個縣，死少少算咩野

相信黨！為咗黨少少犧牲is okay！共產黨加油！

一定係P圖 我唔會信架 我國咁強大 有14億人 一人一口都喝乾 那有來的水浸 有黨有政府帶領 一定無事

國家機密

呢啲咁重要新聞點解香港傳媒無乜報道

全部都係假消息，國安法處置。

仲好講 過左咁多水比佢地
係時候要收洪水費

你誰啊？
憑什麼國家做事要通報你一聲？

沒有共慘黨沒有新中國

擺到明係美國掟水彈啦 做咩話我地偉大既中華民國

點解要凌晨四點，因為唔係三點或兩點
如果居民有要求，偉大的黨可作出作調整。

大陸要求解釋=犯黨安法。

不敢說

百姓憑甚麼需要一個解釋？

Have you seen Chi Na at 4am ?

自己屋企爆水喉就賴zf

民主黨：「需要解釋嗎？投啦！」